[燒錢台] 手袋分享區 (6)

雖然琴日已經見到1001 但都無心情開post
不過上個post都有人討論緊有問題問緊 所以都係開翻畀大家繼續傾

明白哂～

呢幾日身為香港人嘅情緒都會down down地
留住個名先～ 之後心情回復再討論

加油～

港豬就係你呢啲

都係ig shop放會快啲
一係carousell 或者facebook group
不過壓價好勁
絲打大約想放咩款嘅celine袋？
自己都想買返個舊logo袋

絲打有冇belt？
想入手一個

想問下而家邊度買chanel classic最平？
想買俾女朋友生日禮物 我身邊又冇人去旅行

Chanel定價基本上全球都差唔多，去旅行買都係慳咗退税。所以唔使諗幫襯代購，仲會貴過自己喺香港買。喺香港買就要睇有冇貨，睇你買咩款咩皮咩size，有心買就勤啲去專門店check啦

女朋友就嚟生日仲揀緊，求絲打俾啲意見

呢個我都冇乜經驗，但如果唔差太多我會寧願香港買，至少售後會好D

前排去專門店買咗個袋，返到去居然爆皮＋斷拉鏈，好彩香港買有售後即跟進先無咁煩

DIOR +1

型靚，大小適中又多揹法（當然有品牌情意結啦）

不過要睇下你女朋友會唔會對某個品牌特別鐘情先，另外我覺得DIOR Montaigne 出嘅顏色隻隻都好靚連選色都好難決定

luggage 有興趣
tg @kkl1999

不如celine box

掉磚廢青？source？
掉磚警犬就有圖啦

黑色Dior

想買個細細地既銀包仔
上網睇到呢兩款好似幾ok
1.
2.
有冇人用過可以分享下
邊隻會好d?

你買左邊款爛到咁？

請問celine而家係咪冇哂frame喇？

我用緊1 覺得不錯
都裝到十幾張卡
但coins 我就覺得唔好裝太多 會整壞個shape

1就耐用D，同埋金色button款好似好D

2就高貴D，個感覺

利申：巴 ，咁岩呢排都諗緊咩款送女友好

真。燒錢
尋日落廣東道買左個Chanel Classic WOC 黑銀 ($17100), 返到屋企check完見到個底好似花花地 就拎去睇下有得換
今日就去左times square到check袋 先發現係皮膠
FA清潔好之後 就順手同我講 有大貨Boy同CoCo Handle返左
本身因為Coco handle係蜥蜴皮handle, 自己一直接受唔到就hold住on list
結果今次返貨 就係全牛皮 仲要~$26700(細size) $28700 (大size)
得times square同廣東道有黑金 大細各一
條仔仲要係側邊不停水我買 最後入手左個大handle

一生第一個名牌袋就敗左係Chanel手上

琴日仲得閒去買袋 你係咪香港人黎

呢兩個size同間格都相近，要睇下你本身有無品牌情意結先！
我係呢兩個品牌嘅超級fans，但比我選擇我會揀CHANEL

《1》嘅話，你要知道佢面嗰層不是皮，雖然話就話好襟用，但小心轉彎邊位用得多裂開；另外面開關嗰粒扣，要睇你買乜野色，我自己本身有個白格x粉紅皮，用咗幾日面嗰粒粉紅扣已經黑咗，睇落有D污糟……

如果你本身鐘意呢個品牌同呢個款，可能配深色會好D，又或買epi皮或logo壓皮就可避免呢個情況

《2》嘅話，經典款全真皮無得輸，如果買到深色牛皮一樣可以好襟用。手感當然係真皮好，D皮越用越靚，而且新季出咗，去巡下鋪可能會見到靚色

係香港人就要上街？
唔上街就等於非香港人？
你邏輯上好似有少少問題
你講到上完街之後唔可以去行街咁
笑唔笑死人

得啦得啦 大難臨頭都可以走去買袋

一個外面有兩格拉鏈嘅類似WOC款，羊皮嘅

買嗰陣check哂基本拉鏈位開合接縫位，個袋係深色皮所以睇落無乜特別問題，點知第二日返工途中想打開個袋拎野時發現成個拉鏈頭無咗（我係非繁忙時段返工所以無人逼人過）返到公司打算小心拉開拉鏈位拎返D私人物件出來時發現，連接位附近嘅皮位居然爆開近0.5cm……即刻打上CS求救

最後順利解決的，我都慶幸自己係喺香港專門店買，但就真心有少少驚咗羊皮……

Noted with thanks.

駁唔到

你收收皮先

係有呢個心情同閑情逸致先係問題

唔係標題話係手袋分享
我以為自己係時事台
明白了 你地繼續圍爐打飛機200萬人上街換個聲明啦

咁就叫打飛機 你就真死雞撐飯蓋啦

有冇相睇下？想知係邊個款

點解LV咁難買 想買都買唔到

邊款呀？

細袋 favourite pm

可能咁岩冇貨啫
巡多幾次舖囉

好似話停產 香港已經好耐無返過貨

想問下 mini roulis 難唔難搵？

收聲算啦仲要撐
終於知咩叫正臭閪
就係佢呢d

用緊圖2 黑色牛皮
我擺鎖匙隔離都冇花

呢d臭西用咩袋都唔會靚

想問下各位如果用淺色袋有冇protector mist推介
唔想深色衣物hi d色上去

鬼叫你睇中個停產款
睇過第二款啦 LV出咁多款 有啲都唔錯的

想問下如果係米蘭買個EUR1,900既袋，碌卡加埋退稅大概圍返港幣幾多錢？
HKD16,000??

你當九折多少少

唔該

對唔住 我本人係反送中 但唔等於我會去上街..
200萬+1人上街換左一個星期連續開大大小小唔同嘅記者會 ..
結果政府態度係點? 相信大家都眼見.. 你地真係覺得和理非有用嘅咪繼續囉.. 我唔會話你地啲乜, 但希望你地比返少少尊重其餘人士.. 尊重自己尊重他人..
因為唔上街所要比人公審比人鬧, 我依家先知香港原來只係容納到一種意見
我想問下各位 你地同中共有乜分別??

唔係只容納一種意見 你當然有你既自由去選擇買手袋唔上街
只不過 你呢個行為 已經睇得出你係一個咩人
佢地批評既 係你既思維 而唔係你買手袋呢個行為

得啦得啦 我唔支持和理非上街就係我思維有問題
你覺得你咁講真係講得通咩?

你收檔啦 又要拗 7少陣唔好入黎當幫忙

再講啦 我始終覺得上街行完一轉之後乜都唔做 其實係冇用
香港政府從來都冇怕過你幾多百萬人上街 因為根本上大家行完之後返工嘅返工 返學嘅返學 根本上唔會有啲咩會發生
609當日咁多學生留守之後衝擊 當晚就有班和理非出黎屌鬼
612唔係有學生同警方有衝突 你覺得616真係會有咁多人出黎?
依家開多兩場記者會 講句我好抱歉但我唔會撤
結果依家做到啲咩?
sorry我係睇唔起和理非 我都唔想參與9行幾個鐘之後乜都冇做又逼唔到政府嘅活動
你覺得我思維有問題就有問題

得啦得啦 你地自摺圍爐打飛機啦
616行完好叻好成功叫到林鄭出黎開記者會呀

Montaigne 靚好多

上官網間唔中都會見到

唔夠有人第一次買就打曬飛機叻

中呀 自己一手一腳搵錢自己買唔應該自己讚自己?

自high到

你616上街咪又係自high?

我話你去買袋都唔遊行同上街自high有必然關係？咩邏輯黎

咁612你有無份衝對抗呢個政權？
或者將來你又會唔會做衝個個？
如果無你憑咩睇唔起和理非

呢頭話唔俾上完街之後先去行街 個頭又話反對和理非 話冇用
你講到你係返送中而又反對和理非 咁你有冇去前線衝？
即使冇衝 但勇武定和平都係同一陣線 我相信反得送中嘅香港人都絕對唔會有心情行街買野 而唔係好似你咁優哉游哉去買袋
真係恭喜你男朋友執到你呢啲臭閪

sorry呀 我612有去送物資
如果未來要衝嘅話我都唔介意 但唔等於係要係啲唔應該衝嘅時候衝

Chanel classic flap 羊色靚 真係好靚 但太易花
係咪都係買牛皮好

香港個日發生咁大件事 你仲有心情去買名牌袋呢d非必需品
就好似親人過身當日就去食餐好既一樣
你唔支持和理非上街 可理解 但你係個日仲有興致去買袋就有d講唔過 仲要po上嚟連登呢d平台

對唔住 我同我男朋友都覺得上街冇意義 哩方面我同男朋友思維上好相似
我地都清楚知道齋行但乜都唔做 其實對局面冇影響
而我同我男朋友我屋企人未來都唔打算參與任何一場遊行 因為真係冇意思
烈日當空之後行完 之後等人出下聲明同開幾個記者會 之後上下fb ig打下屌你老母林鄭 之後咪又係繼續生活 一樣不撤不退冇放到任何示威者
你覺得你地做嘅野過得到自己就得
再講 我由始至終都冇講過我當日有上街 你地講到當日只可以做一件事就係上街咁 真係好嘔心 唔好講到自己咁偉大OK???
唔會再覆哩到任何一個post 都唔會再入哩個post睇任何野 因為你地已經上哂腦, 唔會再多方面睇

港豬思維
人地做完冇結果就話上街冇意思 有結果你就分享成果 最醒目係你啦
你一日唔做你又點知冇意思？

咁姐係你無份衝啦
和理非同衝個班根本缺一不可
你係到講呢d做乜9
我個日夠有去送物資啦
大把人有去送 你係到懶醒咁做乜

人地係又要反送中 又要反和理非 但又唔撚衝
咩都冇做然後就話冇結果做黎㗰氣
話淨係遊行完就返屋企無補於事
但有冇諗過市民嘅力量本身就只係得咁多 唔係期望市民會有政府嘅權力啊？
力量多小同接唔接受係冇關係

做香港人真係慘
上街表達訴求又俾人話冇用
好喇上前衝又俾人話係暴徒
你到底想點撚樣

如果冇609 612
我肯定政府死都唔認錯

咁你兩個快啲結婚 白頭到老
唔好出黎害人

個人認為係
但cf牛皮唔係你話買就買到

好行唔送
香港人人有份 唔明點解思想咁自私
忍唔住出聲

可能真係要趁出trip買

淨係識得話冇意思冇意思
唔行出黎 又點知有冇意思？
ok當有200萬人行出黎 爭取唔到撤回都好 其實你呢個連行都唔行出黎嘅人根本冇資格話遊行冇意思
你地千其唔好分手 唔好出黎害人 死港豬

好似隔離post有個youtuber中二無讀書但話讀書無意義咁
唔企出黎 但又要反送中
話睇唔起和理非 但問佢有無衝
佢就話佢有去送物資
唔講以為佢買完個d物資政府就會讓步咁

會唔會係同一個人

LV唔算難買架喇！佢地而家官網有「分店存貨」可check，根本上大部份官網嘅款點都會撞到有既

不過你講嗰個 favourite pm 已經無返好耐，你可以試下打上hotline或問下SA上次返貨已經係幾耐之前嘅事同埋可唔可以留名訂貨。如果都無就可能要搵二手或者喺外地先有機會遇到

買咗個LV neonoe bb
一開頭對佢麻麻 覺得都係classic mini neonoe 靚啲
但用落愛上咗佢！！
1) 細袋嚟講 容量大
2) 防水
3) 低調嘅LV款

重點係 621 612 69 上街遊行都唔怕爛

想問下celine個logo係咪好易甩色架
保養好似唔會包

美國官網好多正野
例如lindy 26 halzan mini verrou mini 同 toolbox 20都周不時有 mini roulis應該都可能會出現

兩件廢物果然物以類聚

美國買會唔會貴好多

兩件廢物買咩袋用都會比人以為用緊垃圾袋啦
你帶個屎袋出街算啦

話就話加左防水coating
但始終epi都係牛皮，想襟啲就唔好掂水

個人認為大一個size好睇啲

落雨真係避無可避！
有次落雨用loewe hammock, 勁擔心

我係巴
最近睇中左mulberry 個heritage baywater
手袋款 唔係holdall size
會唔會好女人

咁最終有冇事？

我覺得ok

買咗個淺色frame 一直未用唔知買咩spray好 有無介紹

三千蚊 想買long wallet 有冇介紹
23歲用LV會不會太成熟

想買條有牌子嘅頸巾 有冇好介紹
gucci最classic唔錯 但好似周街都係

23歲可以試下其他牌子，玩下色玩下款先

有冇介紹

但你得3000蚊budget...Gucci BV 起碼6000。。考慮下Chole 短款囉。。要不furla Kate spade

我都係廿頭 用緊Chanel 黑金牛三摺款 好似好老不過我鐘意

Chanel is always classic...但當budget 得3000就。。

2x歲同問 想買長青short wallet

BV?

最長青當然 Hermes

有諗過 但怕20頭就用會襯唔起/太成熟

bv 可以去葵涌果邊outlet 望下, 上次八卦見佢d 色都好齊, around 3k

唔係幾好織紋 不過多謝絲打意見!

20 頭就繼續Gucci Loewe celine 喇

去cwb sogo問下 買少見少
收起哂

唔會啦 短既話silk in 唔錯 平靚正
我24 呢幾次換銀包
gucci> chanel classic short > valentino > hermes silk in > lv 金扣victorine
你可以上網睇下呢幾款
再轉我應該會買 loewe puzzle square zip

絲打覺得Hermes會唔會要襯下衣著?
返工係制服 所以經常頹著
多謝 好多choice!

問吓意見lv呢3款邊個最靚

格仔

多謝意見

我有條灰色，戴上勁好舒服
試過冬天去歐洲都幾保暖

買袋就唔好係ig啦

好燒 仲諗緊買邊條

講靚同後生一定係白格，不過留意實物同官方圖有差距，實物偏黃，同埋面嗰粒粉紅豆用幾用就咗黑咗（我嗰個用咗幾個月已比人感覺好似好舊咁 ）

老花就襟用又唔過時，老唔老其實睇人嘅啫，自己鐘意就夠！

要保暖定唔保暖先？

我覺得GUCCI, BURBERRY, LV 都唔錯

我見到burberry 粉紅色都好正

啡色格仔

Chanel

原來你想搵粉紅色
BURBERRY 嗰條我覺得比較軟身
不過GUCCI 呢條就可以雙面雙色用

係呀因為我着衫啲色好單調 想買條sharp d 好多野想買 咁講落gucci抵屌啲

上官網淨係見到一條黑白色 絲打有好推介?

睇黎又要燒荷包買完wallet 下個月買scarf
睇睇下見到dior都幾靚 麻煩咁多位絲打幫下眼
正皮LV 負皮Dior

你十足十baby condom果d死師奶
死返去果個論壇啦

都叫你死撚出連登啦，返去果個師奶論壇啦
係到扮哂野

大返一個size classic 啲

Ys 實物同圖真係都幾大差距，
落專門店睇下先決定，之前我都有興趣，
最後轉Loewe 既

最後轉汰去dior 大比數勝出

LOEWE 真心正！

雖然佢同LV係同一集團，我又係LV fans, 但平心而論LOEWE d 皮質同手工靚好多

佢段puzzle bag片好好J
我度緊簡邊款銀包好

呢到值唔值得入手？

第一個

想買個手袋比老婆返工用，佢近排轉左做OL想搵個襟用d嘅款 筆直唔過一萬大家有無推介
以前送過個Chloe bucket bag

dior 幾錢

但內籠普通全黑，第二個內籠彩虹又好吸引

This reminds me of my friend Sarah who got me a Gucci bag but it turned out that she sold me a bill of goods because it wasn’t authentic 🤦🏻‍♂️🤣

Wow if you can get me one of those bags I will make it worth your while Years ago a friend of mine bought me a similar bag but she actually sold me a pup because it wasn’t genuine haha

我都想知 官網冇寫價錢

我覺得出面緊要過入面 淺藍好睇過深藍

我諗住最後睇到邊個有貨先就買嗰個

想買goyard 手袋請問有無推介
偏好細size

去左睇袋大家點睇fendi peekaboo
好似好靚好classic

買左個細既Tiffany blue。。。好靚。。。比想像中裝到更多野

開頭預<2皮 點知呢個咁合眼緣貴成倍 唔捨得送

Budget 2萬？咁Fendi peekaboo 難d...考慮下 mini 既sac de jour。。。斜咩都靚

定加大佢好

筆直既野。。永遠只有更大。。。量力而為就好。如果唔係買左都用得唔舒服

利申，我兩個都有

大家點睇bv pouch 20？會唔會太細

主要for返工用
唉好難揀永遠爭d錢個樣就爭好多

咁唔好買sac de jour。。。好重🤣🤣🤣

Peekaboo會唔會重，我呢個麻甩去試就實覺得唔重
有無絲打分享下返工覺唔覺重

睇你買咩皮，but so far so good...但唔知係咪因爲佢單柄，我好驚放太多野條帶太重會斷

Lm

都係睇中牛皮
另外Loewe hammock用黎返工又點睇

X2

好重 裝少少野都重
拎得耐 手會酸

Chanel woc黑金牛皮 專門店冇哂貨
邊度買好

Cd-rom 咗好耐
啱啱畢業出嚟做嘢滿一年想買個袋獎勵吓自己
你地會prefer Goyard定FLP？

flp係咩chanel flap

自膠啱啱先知有呢個牌 sor

Fauré Le Page 同Goyard個款差唔多 成日係條街度見到人咩Goyard好似已經濫哂咁
flp槍械起家好似好型咁

呢個袋我見過個法國妹朋友拎
仲以為佢係屋企樓下商場d賣喼既鋪仔買
依家先知係牌子野 見識少

睇黎香港都係興goyard多啲 thankss

係咪都係萬7？

依個難唔難買？

係呀，$17100，classic o個款

WOC 唔難撞到有貨，上個月尾牛羊金銀都齊貨，我都襯夏入手咗一個
呢個可以打上hotline度問各店存貨，咁會易D撞到返貨

買就去返專門店吧！而家D A貨可以做到好真，平少少搏唔過
而且有14日換貨期，萬一買完有問題都可以即刻跟進

本身已停咗返貨比較難買，不過今季又出返，可以買到
不過D人餓咗好耐，如果見到最好即入手了
大約一星期前我巡鋪見到

呢排突然好想買個舊logo Celine nano luggage
係咪除咗二手就冇得再買

我會揀flp 少人識冇咁公廁

哩個我鍾意啡handle 多過黑

我都係咁諗啊但我仲掙扎緊 需要一個容量大嘅袋 多謝你比意見

因為急用 但係問咗香港澳門同中國專門店都冇

Btw thanks

我都好鐘意coco handle，個袋定形得來又唔會太硬
多個手柄影相時又可以挽住擺下pose
同埋無classic咁斯文，有時襯下牛仔褲都得

如果本身無黑色就買黑吧！今季有仿蜥蜴皮手柄平咗又特別D
我自己就有個墨綠V紋牛皮，到而家都好鐘意

如果急用，可以試問下名人站同米蘭站個D
呢兩間而家都係賣全新貨品，都有賣CHANEL D 大路款
不過唔知價錢會唔會貴過專門店

如果二手網上都會有，不過風險自理了

有冇相

買Chanel唔可以急用先黎買
要得閒巡下舖

早兩日臨時想買 朋友幫我搵到啦多謝各位

初次lm
想入手celine belt / trio

想買hermes picotin 知唔知邊間大機會有？

你用邊個轉運呀？

香港次次問都冇
啱啱喺日本成功入手

咩size咩色呀

23 有咩袋推介

我都係日本入手

trio belt我有 因為我中意斜咩 所以我中意trio多啲
但如果想返工用 我覺得celine micro belt (如果你生得高) or celine sangle or chloe small faye day都ok

全部都係細袋

我唔買大袋 嫌重

但裝唔哂翻工要既野

日本邊到呀

18 藍色 香港見到嗰d通常都係綠色 粉紅色

你係日本邊到買呀

我 22 藍

我都鐘意細袋 trio 會棗紅色好靚
多謝你嘅意見 上網睇下款先

請問係咪萬八蚊港紙左右？

我都係trio burgundy small!
如果用爛左我打算都再返多個

唔識欣賞celine trio。。。

覺得個款太common

我一開始都咁諗
但見代購幾平 入左個大size就愛上左
好易襯 輕身 容量真係比想像中勁（好durable）
性價比算好高

請問大家對gabreille 背囊有咩睇法
見有人側咩幾好睇
開袋拎野同重量會唔會有concern

早兩日入左手，個袋好輕身
不過開袋拎野係有少少麻煩

我個lindy 30終於運咗返黎好開心

請問你用咩方法

親戚

咩色呀 連稅好貴喎

etain

新出同款輕好多，舊嗰啲就好重

好襯
我隻30 gold 太成熟 擺多n年先岩用

係咩gold好好襯喎
啡色唔係任搭架咩

但我著啲衫唔係好夾

大概兩萬幾

萬八係歐洲價

成田機場

連稅都平過香港買啦

其實唔係計落應該六萬七到

美國官網？

我未試過係美國官網買 純粹係以前美國讀書既時候成日睇官網但係如果有心水的話應該都係托親戚帶返黎 我唔敢搵轉運

Carousell?

有無人知沖繩易唔易買？ 下個月會去沖繩

4200☺️ 上個月買左黑色

上面隻癲狗收皮啦一日追住人咬

再瞇返原來同我買嗰個有啲唔同
外表差唔多但係入面間隔唔同
我係呢個

佢張相係呢個

你個間隔好似仲好

但粉紅色個size細啲架~
各有各好

想問下個銀包厚唔厚

粉紅色那款算幾薄同細~夠晒迷你

紅色嗰款間隔厚少少架~因爲佢個散銀格都幾大

呢款同最近好hit嘅gucci銀包一樣隔格

想問下你果個攝唔攝到500蚊紙

我嗰個放到有突😂
因爲個size係一般細銀包~唔係最近興嗰啲迷你銀包~

唔該絲打

佢追左好多個post㗎喇
平時開鳩post無人理就喺到拎存在感做狗公

點解可以自言自語

🙄

樓上嗰位有精神病就睇醫生
上網9up無用

推

沖繩無hermes

想問日本有咩名牌袋or銀包or首飾抵買？ 嚟緊8月會去 想買返嚟送畀家姐同老媽子

有無人分享下givenchy gv3?

LV呢條好厚 如果係香港冬天一定唔啱著
如果係外國生活lv個條靚啲

我都有諗過會唔會太熱
但gucci個條又驚粉紅色好難襯冬天衫但佢個pattern又同深色唔夾

clutch size 一隻手大啲

之前5月尾去過sogo bv睇 淨係見到大size 問職員有冇黑色 佢話香港冇貨 亦唔會再入
而家應該得返網上pre-order

你想睇薄嘅不如睇埋dior
Lv個條除非你好怕凍 如果唔係冇機會著

絲打你住外國？
dior睇過一係太花一係純色burberry個格仔我又唔合眼
咁少靚頸巾款

係啊 我條lv上年冬天係香港根本用唔到 越黎越熱
Lv都有silk款你可以睇下
Cashmere個條係靚嘅 但真係熱咗啲

其實都幾靚啊

多謝絲打幫我慳返七千
呢種四方形頸巾好難戴 想要長方形 有時有得就咁掛係頸

你或者睇下其他cashmere款
係lv個隻款特別厚
Gucci都有其他款可以睇睇

和理非無用所以你唔上街
咁請問你做過d咩係有阻反送中呢？

Sor啊各位 見到個post嬲得滯 忍唔住覆左
點知原來話題完左

早一個月入手左 都仲好鍾意

但發現有個問題
如果好似平時咩背囊咁拎住一邊鏈就會郁左
然後兩邊鏈就會唔對稱
講到1999 唔知你明唔明我講咩

sor唔係手袋分享
傻咗原本想二揀一，但兩對都好靚
老公送一對俾我，買哂兩對

分享埋入面啦

Saigon mini

有冇人睇開 Velaxtra? 近排要諗過禮物俾老婆，好似呢個都唔錯，上網睇手工話好好

可以考慮埋Delvaux
皮同手工真係好好
有d款英國退埋税平香港成萬銀

其實自言自語夠未 真係好disturb

呢到係多女仔，但想叫春唔該去返感情台

我通常單邊咁揹，背囊咁揹要開袋拎野，條鏈實郁

Iside mini

最近覺得都幾靚 又冇咁易撞

Mini Brillant 平幾多呀

買啦買啦

有冇人用緊Celine sangle?
想知易唔易爆皮

絲打會揀chanel classic flap 定mini 20cm?
我個人好貪心想兩個都要
不過想睇下大家會投邊個多啲再決定

聽講話好難買

咁咪買晒兩個囉唔洗煩

我投Classic flap 一票

loewe barcelona hammock puzzle都好想要
但只可以買一個

puzzle 最特別！
如果hammock嘅話，買lindy好過
barcelona呢類細袋，好多牌子都有類似
所以我都諗住買puzzle

好 咁入手puzzle

諗緊買呢個定fendi水桶好

Fendi for sure

點解絲打有?
覺得斜咩嘅話LV靚啲
但就咁睇個袋就fendi靚啲 仲要有得手挽斜咩兩用

我有fendi 我覺得可以手挽已經贏左
因為我自己本身唔係好鐘意斜咩
同埋fendi抵身啲

買fendi好D，呢個我買完翻黎覺得馬馬

東京買嫁

想知fendi手挽嘅時候 斜咩條繩你會就咁由佢 定塞入個袋裡面?

佢有咩缺點?

Fendi水桶買mini size會唔會好細?
我見人地揹, 都幾靚

我都係條帶裂
聽講可以帶返去專門店整？
但價錢唔知幾多
6-7千蚊個袋整條帶都要1/3價錢真係好唔抵

celine好似有保養

Fendi mini水桶好靚。。上次試左紅色

會。。。唔係咪有排唔用得？

本身唔鐘意斜咩 所以冇用過條長繩
一開始就冇扣落去

我裝到iPhone Xs 同埋我慣左帶好少野出街
日常所需品我夠裝

條帶用得多好易（梅）

會

日日都係CHANEL LV CELINE LOEWE YSL 等等等等輪住咁用，邊個袋襯到當日嘅衫就會用。

有時返工返到好辛苦時見到自己個靚袋，就會提醒自己要繼續努力

去celine問下啦不如，可能有得免費整。

你都幾多靚袋喎
我黎黎去去都係果兩三個

Sorry唔係手袋
想問下如果想買對波鞋
你地會推介咩牌子？

唔該曬

因為我自己比較鐘意買袋，反而衫呀化妝品嗰D比較少買

同埋比較特別嘅係，我成屋嘅女性親人都係鐘意買袋，所以我哋有時會交換用，變咗朋友同事見到會感覺我有好多珍藏

不過有幾多個靚袋都好，我覺得自己賺錢去買用得比較開心，又可以成為工作動力

唔同年齡層買既袋岩自己用咩？
我有個朋友既同事又係痴老母袋用
但佢老母買啲款好老 結果佢拎上身成個老左好多

想送個backpack比女朋友
比佢返工出trip用
Budget600-700...
我知有d窄
近排買左樓無錢淨

絲打有無推介

longchamp
粗用輕又放到多野，夢遊都係用佢

好似好fresh grad

無人話要牌子野
我梗係無絲打們識咁多袋既野
真心唔識
我有爬5，6post
但大家都係講單邊袋多
所以開post問下拎意見

咁如果你話一定要過3000先有好野既，咁咪唔問囉
你仲可以講superx添

Anyway都係問下
如果加多一倍兩倍價錢又有好野我都會加
最怕講到最後原來叫我買katespade

一陣幫你問下
利申:宜家係法國 好撚平

Classic flap
20cm咁細

多謝，其實我都有睇呢個，係唔錯既雖然妹妹左d

呢到傾向講返工出街手袋
隔離好似有背囊post
你可以search下

呢到OL可能比較多，比較少揹背囊
我以前買落啲背囊都封晒塵

我都係以買手袋做我工作動力 橫掂點都唔會買到樓

一半一半啦，好似有logo嘅monogram就唔係個個都鐘意，呢D款通常就自己用，但淨色皮嘅就無乜分年齡層，加上我地shopping通常都會一齊，變咗買嘅款大家都會試過上手適合才買，所以都借到㗎

如果係買
Valentino定McQueen好啲？
Valentino
McQueen

定係有其他牌子推介？

唔該曬各位

依度討論緊既袋通常都兩萬起
純粹你入錯po問 記得之前有人問kate spade都比人負評都爆

Common projects

可以一齊用都係好事 貴買平用
而且可以有傾有講 買既過程都開心啲

我老母唔錫袋 但成日又想痴我啲袋用
好彩我買埋晒啲佢用唔到既粉紅色 橙紅色

個人覺得mcq好大陸feel
dior唔錯

Kate Spade有咩好問呀

有咩問題

有mcq同cp, 兩對都好好著好舒服

要睇下你女朋友本身鐘意乜嘢品牌喎

如果佢唔係太好奢侈品牌，我覺得longchamp真係唔錯
我自己有個黑色同綠色，完全唔需要錫住用，但又好輕身
斯文用同襯牛仔褲都OK，帶長又可以自己調較

如果你女朋友唔好品牌，咁可能去睇下D日本品牌都可以

返工之後，背囊真係比較少揹
但都會買定幾個去旅行或者郊遊時用，但真係會封塵

哈哈，我認同㗎

試過有次買咗新袋帶咗返工，咁啱嗰日遇著幾個唔講道理嘅西客
本來勁嬲，但望一下自己個靚袋，好，我忍！

分享下咩靚袋咁大魔力

感謝！

謝謝絲打

都係㗎，交換用真係好似抵好多咁，所以我哋盡量都唔買同款

mcq真係勁撚多大陸人著到濫撚曬
又重

呢個真呀～

識人試過拎過幾個靚袋（仲要未去到LV CHANEL呢D級數）返工之後比D八婆背後討論，仲要借D意問係咪屈男朋友／其他男人送嘅 跟住佢一句「全部我自己儲錢買比自己」就KO咗班八婆

好心D八婆同事，與其日日葡萄人地講是講非，不如認真做好自己份工先啦

絕對同意

Golden Goose

成班人好似未見過世面
出個街都一街Chanel LV啦

好彩依家個Office冇呢啲八婆同事

有無人育一下chloe c袋

講

見都ssense好平好想買對

我拎hermes chanel返工
好彩我公司冇咩女人

想買黎Casual用 絲打們俾啲意見

拎起手好重
個人覺得個C太大無左以往chole果種氣質

Natacha Ramsay-Levi 完全駕馭唔到個品牌
呢個品牌係應該好女性化好嫵媚
宜家好不倫不類
Chloe 全盛時期一定係clare同phoebe主理嗰陣

但又好多人讚C logo靚

有冇邊個牌子有類似款嘅card holder?

而家出街少帶錢,多數幾張卡就出街

我記得好似YSL,Loewe 有

就咁一個C 有咩咁靚？

celine個design 比較低調, loewe個拼色太前衛,
YSL就不了,用緊個銀包,質地麻麻地

LV?
但又要high brand又要低調質素好
你都係揀返Celine 喇

靚呀 不過細size 好d

想問各位絲打
Celine luggage nano定Loewe puzzle small好

Luggage 好似冇咁多人用，puzzle 好似勁多人用咁

Celine 正評
Loewe 負評

買咗同款全黑色Epi皮
好輕又夠大又易襯衫
帆布款仲輕
同埋好襟磨，唔洗就住用

如果neonoe bb有monogram就好啦

Luggage 冇咁多人用係因為已經out out地

睇中呢個想送俾女朋友
想問下易唔易入手
同埋有無其他牌子既袋同呢款差唔多價錢同大細
新人求教

藍黃好靚

條街太多人用
睇厭咗

neonoe bb 有藍黃仲要epi皮
不過試上身BB size對我嚟講好似太細
怪怪地

有無上身圖

我都怕上身細 大屎忽

我想問呢個邊度有貨 搵左幾間都無 連我上個月去歐洲都買唔到

不能同意更多
不嬲覺得chloe 係波希米亞風，依家搞到好俗 同celine一樣

俾你地講多兩講 又考慮緊barcelona/peekaboo

呢個點睇

mj 啦, 呢排減價應該可以到價

我投peekaboo一票

你地覺得puzzle mini size點呀？
仲考慮緊

我覺得咁樣幾好
而家拎出街極少同人撞

好好彩啊 心郁郁想買袋 一行入去竟然遇到cf 25魚子醬 帶左回家了

我唔中意mini
因為puzzle大啲既size靚啲 睇得清楚佢個design多啲
mini好似唔夠大方
純粹個人意見

次次係條街到見celine box 都覺得好靚好靚
成個袋勁有氣質 啲皮仲好似識發光咁
不過佢呢個袋係celine特別貴
加多啲錢已經買到Chanel classic flap
而且CF 好似冇佢咁多缺點（重，顯痕，容量小）
唔知揀邊個

Box europe買平好多

一定係flp
一黎冇咁易撞款
二黎啲料實淨啲 就算揹重野都唔驚條帶斷

有冇人有呢款袋？諗緊買唔買好

Nude色好似靚d
呢款都幾多人用下

但mine size要係官網訂，我見有間ig代購賣$7988諗緊會唔會係假

果幾舊水唔好慳

Peekaboo 加一

今日chanel返大貨咁 連全黑都有好想要埋佢，定係等下面新款好？

講得冇錯 flp 嘅袋又比我想像中輕
最後我兩個都買咗 返工返學都好方便

想問知唔知依間ig shop 真定假

想問下 celine frame 仲有冇機會喺專門店買到？🙏🙏

有 收起哂
要問sa佢先會拎你睇
但唔係咩靚色

等新貨啦
新一批有幾個都好靚

想問下有冇絲打可以分享買kelly要配幾多貨
想買比老婆

想問下絲打通常搵幾多錢開始買袋？

巴打想係香港買定外國買？

我後尾睇返啲cm都係覺得mini細左啲
所以決定買small size

唔好買belt 真係撞到傻
連呀嬸都用

聽人講1.5-2左右
不過配到又未必靚色靚皮
俾我情願搵實鋪代購

agger
我依家考慮緊peekaboo or chloe c
我個人覺得nile好細

我見過有人話nile個環好易甩
不過的確係好靚

Goyard有冇咩男裝袋推薦

有冇話邊度個國家易啲買到？
有第二度易過香港既話可以考慮
唔該晒

請問有冇實鋪代購介紹

之前想買 睇咗四五間都仲有 不過唔係間間齊色

nile 重唔重
我覺得tess感覺實用D，雖然我麻麻地chloe

我覺得重 淨係個環都重過個袋

Love mxx 歐洲xxxx
Bagshoxxx 歐洲xxxx
好多

用緊peekaboo 幾年前想買 上年買左
個款可以用好耐 而且好好裝

Celine Frame 琴日入手紅配米灰 好中意啊！

有無相睇下啊

我個隻係small黎 我又唔多野放 所以重量仲接受到 但我諗中size就真係重到hihi

有阿 上次去仲有6-7隻色～ Sogo最齊色啊 $20500

thank you

我係東京買嫁

想買個pouch wallet
類似ysl呢個咁

睇過ysl同chanel
想問下仲有無其他牌子推薦下~都有類似呢d pouch wallet

買過

我Nile中size , 拎過tess上手仲重過Nile

Nile靚好多 ，drew放得多d野！
Btw 我唔建議買drew

依到d人接受唔到gucci
因為大陸化覺得
依個袋幾好睇

想問下大家意見，宜家先入手chloe drew會否太遲
一直都唔燒係上個月見外國blogger用得好睇又心郁郁

有無絲打用緊Fendi嘅By The Way
出街見到人揹覺得好靚同襯casual wear都唔錯
如果做第一個入手嘅袋好唔好，想平時出街都用到
利申19歲

用緊small 灰藍色
好實用好好裝 又好輕
返工出街都用佢

絲打係邊到買？
好想買藍白

搵朋友買係外國買架～ cwb sogo話唔再返呢啲舊色

celine frame又話停產但隔咁耐仲有貨

幾日前行置地嗰間都仲有喎

有無人有mcqueen對sneaker?好無著？

我個人幾中意，好岩我呢啲唔高又唔中意著高爭鞋既人。會買第2對，舊嗰對個鞋帶窿位變黑發霉咁。

想請問下, 一月去巴黎 想入手一個channel/ LV 袋, 一世人應該買唔多次 第一次買名牌咩都唔識 28歲女用 想大d可以裝多d野 求介紹

chanel 係巴黎買唔係特別平

咁巴黎有咩名牌抵買 一直都以為chanel 抵.. sorry 上面打左Channel

係, 日日搭地鐵都總會見到

如果已經有celine box，而家仲應唔應該買nano luggage?
真係out咗定其實如果鍾意咗咁耐應該都買？
都有諗過其他選擇，例如Loewe Small gate或者celine sangle，因為覺得差唔多容量仲平啲
但係luggage好似formal/causal都得，flexible啲

繼續買nano luggage
Out咗買第二款

係英國有咩brand值得一購
返學出街都用得既款

mulberry

對個扣麻麻地
惻背細包

想要惻背細袋

mini luggage開心使用中
本來啡白黑拼色比師父改左做全黑
而家拎出街極少同人撞

LV
退埋稅7-75折
超抵
二月去意大利同巴黎各買咗一個

其他唔comment 不過hermes要時間搵袋係正常

ssense上個月做折2400 唔買，依家變返4500 好後悔

咁等下mytheresa 嗰啲有折先買

輕輕一推

想問澳門買hermes同香港價錢有無分別？謝謝

屌
我都係咁
以後唔去

Loewe呢個銀包點睇？買唔買得過

19年底買咗LOEWE嘅Puzzle就愛上咗依個brand
最近喺荷蘭買咗個limited version嘅 hammock
失望到爆

點解

Puzzle個型用耐左仲挺唔挺？

雖然真係有D太大(我先得15幾)，但真係好實用，條帶好舒服，揹勁多野都唔會覺得好重，好少裝到咁多野既袋個樣又型。係冇乜間隔囉，放濕碎野好似抽獎咁

個人覺得細sangle 個比例有d怪...好似nano luggage 好睇d

多謝絲打，搵日去試試

F4都得呀，我番工放埋電腦、飯盒、外套、遮都得，無底深潭放得太多係會有D重，但我覺我佢條帶卸力已經好唔錯

講錯：A4都得

可能條帶夠粗
多謝你嘅意見我再諗下佢定cabas
媽呀好難揀

Hi 有興趣可入新開名牌交流及一二手買賣tg group

曾經好想要 mcq sneaker ，有日去咗舖試
個鞋底硬過鋼筋，個人認為行得好唔舒服

如果想買 sneaker ，我推薦 Gucci rhyton，對鞋好舒服
大腳絲可以買男裝( 我平時著39，40 Gucci 著男裝4 都ok ) ，啲款靚好多

開始有少少pat落嚟

造工好明顯差過puzzle
1. 有啲甩線
2. 皮用咗一陣就磨黑 （拉鍊位磨到皮）

要買真係要好好考慮
加上佢其實手拎靚過on shoulder
但佢手拎但位好窄
唔方便得嚟，有時候難zip隻手入去

拎番廠問得唔得？

咁想買Celine sangle算

fendi peekaboo

Peekaboo mini最平都好似26xxx wor
不過真係好靚

呢3個都好糾結，求意見

緊係mini flap bag

但黑色長期冇貨 SA話好耐冇番過

好似好正
我想問條帆布帶同件衫磨擦得多會唔會起粒?
唔知點解我覺得一有pilling就好肉酸

啱啱叫fd幫我係歐洲買左個大sangle，頂唔住日日拎住個手袋同電腦袋周圍走，專登買個大sangle可以咩都放哂入去
本身想買cabas但啲sales話如果放得重野多條帶會斷

但都仲幾好睇，相比hammock com用好多

我都係咁，真係唔想再番工拎飯袋/電腦袋一抽二抽，對我黎講大少少都照買～

我用左兩三個月，暫時未有呢個問題

希望我唔洗帶電腦番工

見到朋友拎突然好想買個帆布袋

有冇呢類推介下
balenciaga果個新一代轉咗字體好核突
呢d白底canvas唔知仲有咩brand有

覺得呢款好靚 不過太大 我咩得唔好睇

Crossbody bag 有冇介紹
俾廿歲既用

我都糾結緊絲打諗住買咩色

前排買左mulberry

Nano luggage想買kohl呀，即係深灰藍
但如果無貨，我未諗到second choice
你呢？

點睇goyard St Louis PM tote bag?

想入個Chanel mini rectangular 香港係咪好難買到

有冇人要代購mulberry
仲係英國流浪緊

呢個超易撞袋同多數拎得都35up

係

要等幾耐

搭單想問下 square mini 羊皮難唔難買?
同埋係咪真係好易花?

琴晚去睇Cwb sogo仲有Kohl，我試完想買新嗰隻綠綠地色呀 代購平2500左右 但冇保養 喺邊買好

唔係全球保養咖咩？

其實好好用
行街番學做gym買餸一個袋搞掂
無數次試過擺水樽漏水都冇事 繼續用緊
但唔知點解呢1-2年多咗好多人用
睇你用咩色 我用藍色都少撞 黑色就撞到bang bang聲

好適合懶人用 乜7都掉晒落去唔使煩
個袋輕平時做瑜珈帶衫褲同立雜野都唔重
我諗係因為而家香港易咗買所以多人用
黑色灰白色直情係無論去邊到都會見到有人咩緊

唔通個sales呃我

摸過條帶幼幼地好驚斷

我都諗買呢個

Burberry啲字型轉左之前超核突

以前鐘意佢夠低調 識既人自然會識

乜唔係只要真貨佢就保咩？
我諗住去歐洲先買
其實佢之前出咗隻slate色都好靚

Slate blue? 我問門市同代購都冇晒nano

Slate咋，唔係slate blue
似偏深綠嘅，不過應該唔會搵得返

歐洲買
我都係歐洲
香港未見過
或者可能我唔好彩

係羊皮就易花
熱門款都係歐洲易買相對地
我係香港等左成年
最後都係歐洲trip 買得成

Time square 有類似軍綠色 但唔知係咪你講嗰隻

呢d帆布袋興一季唔興架啦
應該等唔到佢變舊

我買左啦！係loewe online訂 實物好靚

我覺得還可以 因為啪鈕個位好前應該無咁易斷

小弟想買黑色mini bag送比女朋友 筆直7-9k
係唔係gucci or ysl較好？絲打們仲有無推介？

利申女朋友無特定牌子鍾意先頭痛

想買卡套 請問大家有冇推介

用緊McQueen cardholder
平時摺兩張銀紙，再加4到5張卡都仲有位淨
最緊要平平地，用極唔心疼

阻一阻大家

bxholix？
我都問過 佢話原因係歐洲有貨香港冇
不過我冇係佢到買過野 連登有post講過佢賣假野
依家賺到plan緊開門市
偷hermes圖就有佢份 比人發現過啦隔離post

想買Halzan Mini同 Garden Party 30
已經有lindy 同 herbag
大家覺得買邊個先好？

halzan
gp

香港一定係冇啦
我一向都以為代購係點都平過香港
仲貴過專門店既話咁不如落鋪買
仲可以即刻帶翻屋企

因為我上次問嘅係chanel cf 所以佢就咁樣解釋貴過香港嘅原因
專門店有梗係去返專門店買 仲更有保障

羨慕，我都好快買halzan

想買*

一齊儲錢買
絲打想要咩色？

想要白色
知唔知香港買幾錢？易唔易買到？

我見到ig有一間代購好奇怪
名叫：famous_goods
我真係唔信個價錢買到真既袋

睇到
18000 一個coco handle
擺明流啦

我有朋友都係做代購 問佢有啲咩證明到真
Famous_goods覆話 ： Full Set比曬您
有袋有塵袋有盒有絲帶
單係寄去退税之前仲會影翻張相比您
證明袋嘅出處令您安心購買
仲話專櫃任驗
我睇完得啖笑 但真係好多人信

On9 先會信
買得貴袋就唔好貪平啦

點解放？

ysl

我想問 大家有冇推介女款短銀包
想有相位 可以無散銀位

24S有8折
Chloe個啲都有

Discount code: CVD20

Farfetch都有 sales item, 20% extra off
買左件童裝衫同波鞋

之前farfetch買完嘢張卡就畀人盜用咗
各位絲打小心

有無絲打都係用緊Chanel Gabrielle
想問下有無人過成功較長啲條帶
想暴力啲但又驚塊皮會爆

唔該絲打們

想要淡金

有冇相睇下

想問尼龍面有污跡可以點清理

唔該你絲打 但係我想搵淡金hardware
代購既話Ig laoniang_luxury信唔信得過？有冇絲打買過？

有少少興 但本身呢個款咩價？

大力少少就得 無咁易爛

香港賣緊$21600
好耐都唔返一次
歐洲買退埋税個價比你€2900

絲打們點睇celine cabas phantom
見過一次係街有人拎就迷上了
但好似好大個

我有第二個 我覺得呢個好用d
第一款我有類似嘅victorine

同意 中間那個放住宅證同key 用左兩年 我那個是seasonal 特別版

我有個chanel classic flap mini黑銀羊。用左兩年都仲好新 （落街常用）

我用緊呢個 24歲

我自己買左第一 覺得最靚

襟用 靚
洗乜理幾多歲
起碼貴買返黎唔易爛爆線
chanel 同hermes 銀包質素幾好

我其實有啲想買jumbo

我隻picotin 係中環買

我自己鐘意gp30 可惜買左36

Junbo太大 唔覺得靚 medium 最無敵

我都係類似但短少少

話說有無買左celine belt bag既絲可以講下mini定micro好

琴日買左classic flap m size仲要係黑金牛真係好開心
有無絲打用過samorga個袋撐？

jumbo好正，day to night 都岩用
我都有medium 既
但如果去要grand/dressy 既場合，我又未必會簡cf med
所以2簡1會係jumbo
利伸高大絲

幾高？

168 身形較圓
如果160以下又瘦既絲，都係med 好d

我160 肥

Celine我都諗要mini

cabas phantom 英國店平10%！

有意pm

英國代購可pm
或dm ig @styclopedia

係英國買加埋運費，都可以平幾百塊

有意 pm

或 dm ig @styclopedia

同意 唔覺老 好chic
買完chanel想買hermes bearn

我如果夠空間 一定用長銀包 呢個升到差唔多$9000 好貴
我買個時$7000

你冇撚野啊
係連登賣廣告？仲要賣到明目張膽
祝你一單生意都搵唔到

當年20 歲都用呢度
我又唔覺老

8掛下 依家用咩牌子 我都係22先用chanel classic 長銀包
20歲個陣仲未買luxury goods

hermes kelly wallet

Kelly 係靚 但會唔會好煩呀個扣
我下個想買bearn

唔會我係呢個款

不過比我用到好殘
依家唔知仲會唔會有ghillies
有都想要多個

Lace靚呀 我都覺得呢個靚
買啦買啦 h我得兩個袋

邊兩個

Garden party 同picotin
想買lindy 但覺得太細個用了

幾歲先我第一個lindy好似22 歲
但果個隻色係後生色所以唔覺老呀

24呀 諗住27-30先買lindy
😂😂😂

好多都靚既 我都睇緊toolbox

Lindy mini roulis toolbox birkin 都想擁有

香港賣幾錢？

2018年買 $23100

睇睇下roulis都幾靚
初初出覺得好柒見人用靚又想買

Lindy 30買左紅色gold 中意紅色袋 但買完都係覺得d 灰系好襯d

我都係慢慢愛上

灰系好大路 紅色sharp 喎 我有個etain 愈睇愈悶

170絲
早日入手左jumbo cf黑金荔枝皮
拼上身medium有d細
同埋我多野拎
我有個vintage Diana 25 cm都唔夠裝野

黎緊去英國，諗緊入手個 Celine Belt Bag MinI 定 Hermes herbag，大家有無咩建議？

兩個都好唔吸引
一定要揀唯有belt

想搵個入門，又可以裝好多”淋瀋”野嘅袋有無咩好介紹？

garden party 36

我20歲頭，會否太難 carry?

唔會
因為個樣真係好普通

Thank you, 去睇下先！
不過 Hermes 嘅袋可遇不可求，仲可能要配貨

gp洗鬼配貨

Garden party 可能我覺得trapxxxx 太正，一路都唔中意belt bag

我之前聽人買 Herbag 要配，以為 garden party 都有可能

呢兩個都唔洗配起碼我買果陣係

btw其實我用緊都覺得好後悔
個gp晨早比我打咗入冷宮 依家拎黎當gym bag用
諗清楚買唔買

點解呀？太重？

唔知我用得衰定咩 個型扁晒
之後越望越唔順眼
不過36 個型好似會好快走樣
30 就冇呢個問題

想買個袋搭飛機同翻學 大家覺得dior定goyard比較好？

Blogger @Bethniy 有介紹過一個泰國 brand 係專賣防手袋變型嘅 pillows, 可能補救到
請問你買36嘅時候係咩價位入手？

唔記得啦成五年前
28000 咁上下啦

個人覺得呢款 Dior 翻學有啲招搖 Goyard 相對比較低調

大到有d唔方便
上膊用有唔少路人比我fing低咗

咁可能得 GP Canvas 係 Budget 以內

我自己會買皮 canvas 感覺唔夠靚 好casual

好似都係多謝意見

都係嘅 都好實用多謝意見

我有個2手想平放
Picotin 22黑銀
7月英國買 有單有盒

Goyard輕d方便d 睇你都係諗住粗用啦
Book tote真係好重
同埋之後用到變曬形個袋就唔靚

個袋返學偏重
之前放筆記簿同筆銀包細嘢都等同重到放電腦差唔多

女友就生日想送個card holder俾佢 budget 4-5000 有無咩好提議

用緊celine風琴果個舊版同chanel 都有人話靚

Chanel classic
當銀包仔用都得 3300

諗緊呢個定Hermes Calvi

Hermes Calvi好似紙咁薄

chanel實無死 比我會買lv chanel hermes young d 就loewe celine

Calvi呀 我好鐘意 低調得黎識貨嘅會讚
最緊要靚色 唔好買咩黑啦/個d 買seasonal靚色
不過唔知撞唔撞到就真

Chanel都有

有冇人買過/用過Strathberry?? 覺得好靚但係又唔見人用

如果要買係online買/代購/or專門店買?

官網買有得送香港，一係去lane crawford都有

各位如果買card holder會揀邊款 或者會唔會有其他推介

暫時睇啱三款

Chanel for sure

個人覺得gucci性價比幾高

Gucci > Chanel
Gucci性價比高，隻色有氣質同come污糟d

除咗lv同goyard外 仲有咩tote bag好推薦

Prada拼色好靚特別d not in one tone

其實我都覺得好靚 但見正評數好似chanel多人鐘意啲

Chanel呢隻粉太少女太假同膠，唔知你明唔明我講乜我就唔係好呢d咁高調girly的東西

Gucci 我有同款wallet 實物會靚d, 佢係啞啞地少粉咁既色

一一
我用到殘晒，你張就下

不過絲打你自己決定，自己鐘意就好，我自己會㨂prada only

我有一隻eastwest small size 係lane crawford買
一開始買完有少少後悔，
因為佢細細個但淨重都算重，仲要間格好唔實用，串車匙都差少少擺唔落

但用耐左發現啲皮越來越軟熟，
重點係有一次收埋個袋時上面條鏈壓到個袋，留左個印，都幾明顯，當時嬲自己
但係！
過左幾日個印自動就消失左

所以我覺得佢用嘅皮質素唔錯
我覺得都幾易打理，原諒左佢唔實用嘅宜點

我同意，隻粉色真係好玩具feel，不過有D女仔就係好鍾意呢隻粉

大家覺得marni 買唔買得過？
橙色好d定拼色好
諗住買人生第一個luxury 袋

一定係拼色 想問你係邊到見到呢個拼色 好靚

Ssense 同farfetch 都有

chanel

其實ssense d野真唔真 上網特別多人話呢個網賣假野

終於有人講⋯⋯
我前排見mytheresa特價買咗個small嘅，
雖然細個放到好多嘢！
買咗呢隻色十字紋皮，
實物無咁sharp。

想買個銀包比女友 筆直3000~
20出頭 絲打有冇好介紹

1，2都靚
1都覺得幾實用 用小手袋慳位

想買card holder，睇中咗呢兩個款⋯⋯
好難決定

chanel後面都係兩格 大細同gucci都應該差唔多

gucci好似可以塞得多嘢啲脹過prada 最後應該gucci

側面係咁 細袋中算厚 但我覺得算acceptable

我覺得依個色靚

認同
Chanel依款太少女太粉可能無乜高貴有氣質

絲打你有好多野要塞？定你係會當wallet用？

ssense做到咁大都賣假貨？

係呀冇用銀包好耐啦

淘寶同amazon都做到好大 都係有假貨

無用過呢款gucci俾唔到comment
但麻麻上圖chanel嘅色 反而覺得gucci隻色靚
依家chanel 呢隻好似加到$2900？ 個人覺得太貴
似乎gucci抵玩d

想買個balenciaga canbas M, 有冇巴絲知邊度抵d?

chanel$2600 gucci$2000

出第一份糧係shopbop買咗個袋獎勵自己
有無人知大約幾耐到怕屋企無人

上星期五買，跟住星期一到左
用DHL,可以自己改邊日派件

我都有留意過呢個brand ，算係小眾包得黎好有特色嘅brand，但係youtube 睇多幾條review 片就對間陣失去興趣了

間隔*

無錯，間隔真係敗筆
連個small chanel boy都好用過佢
我承認係貪佢幾靚就衝動入手

睇完實物更加唔想買了
差唔多價錢其實更多選擇

好想買手袋 25歲用2.55會否太老？

想買marc jacobs 個相機袋
但好似裝得好少野
見到有個27 大款，又覺得無細嘅咁靚

細真係放唔到啲咩 銀包厚啲都唔掂 我嗰個仲要係jelly嗰款應該硬啲 每次拉拉鍊都想放棄人生 用呢個袋只可放電話 card holder,半包紙巾,一支唇膏,earphone

我買咗, 啲野要放得好好先得
一個細銀包, 細鎖匙包, 唇膏, 紙巾, 電話, 員工証, 八通達套, airpods
再多就唔得了

我有一個east/west medium, 初時都覺得好靚，但用落又麻麻，唔係好裝到野, 銀包要轉cardholder 個袋先實用啲

周年紀念

女朋友30歲
Ysl celine 同Chanel 有咩黑色好款推介

揀左成個月，下星期一就要送

求求各位巴打幫忙

我今日都喺farfetch買左個
Trunk bag遇啱靚既拼色要快手

Chanel 2.55經典

真係好重 裝好少野 條鏈都un到膊頭紅晒
不過真係好靚 好少撞袋

Celine Frame
Loewe Small Puzzle
大家幫手簡下啊

Celine box出新size teen
可以放到plus size電話
9月出

依家鋪頭賣緊嗰隻灰色都好正

鍾意frame多Ｄ，puzzle開始真係一街都係，雖然好似話好好用

唔好買YSL啦，你女友咩style呀？高貴定中性Ｄ

好似唔錯
大家點睇？

YSL而家超多大陸人用

幾年前已經係
不過我中意celine

太花巧
冇咗 Gabrielle 型格嘅感覺

P牌俾唔到
Frame感覺斯文啲
Puzzle本人麻麻之餘真係大多人用

投左frame
puzzle真係太多人用
frame感覺比較斯文同有氣質，番工一流，不過冇得crossbody

多謝大家意見，決定買frame

仲有得買咩😂你買咩色？

邊到仲可以買到鱷魚皮紋既gabrielle

呢個香港牌子明抄marni 同Loewe 仲請埋明星代言 好厚顏 認真 有冇人知有冇得舉報

Celine sangle small大象灰
Loewe puzzle small sand
兩個都好鐘意

loewe圖係中 自膠

唔睇真啲以為係真嘢

真係好柒

絲打我同你心水一樣！係連色都一樣！後尾我買左puzzle 因為試上身靚d同輕d

我最後買左sangle 同色
之後就打消左買puzzle了

塊皮有冇軟左？

都係買small?

軟左啲 都係small
但都仲係好靚

Lv好似好重視版權

有 不過我鐘意

我睇官網見到有隻幻彩藍
諗緊買唔買好

有冇絲打分享下strathberry 就去英國想買翻個eastest mini

想等米黑又斷貨好耐
咁我都係慳番算

puzzle襯呢隻色好靚呀

講真佢真係擺唔到d咩
個型係靚既同埋好少會撞袋
同埋近睇佢d皮有d唔係好平 可能我淺色會更明顯
但皮好滑好舒服好好摸
同埋帶既長度只可以側咩 斜咩有d奇怪
我減價二千幾個陣買 覺得呢個價完全可以入手

thx絲打
見佢原價450磅左右
想問下你幾時買可以減價
係唔係black friday減價？
我有好多野都想等埋黑五先買

我係六月個陣買既
可能因為轉季轉色所以減價
我係淨色所以可能有咁平
同埋個排見lanecrawford拼色都有減到三千
不妨等佢減價再入手 450磅我覺得唔值

大家有冇靚涼鞋推薦budget 6k以下

Oran? 求百搭

sorry冇講年齡
25以下非ol oran有睇過 太成熟

明白 我一向留意d成熟款 比較女性化
所以可能俾唔到咩有用comment了

Card holder 嗰個係beige 銀包嗰個係粉紅色 wo.....

應該無架啦 我都好想買.. 搵左土耳其 丹麥 日本 塞班 加拿大！如果你搵到，仲有多一個，可唔可以通知我

我搵左法國澳洲日本同杜拜都無

有個代購話7萬 但我心諗搵左咁多地方都無 佢會唔會係假架

7萬 咁大舊錢比代購

嘩屌肉酸到

博唔過

呢個價 你自己飛去買都得喇

竟然有 係咪mini size?

問下net a porter會唔會買到假貨？

所以我都無彩佢 btw今日check埋韓國無
我都打定輸數無得買架啦 唯有望佢會再出多轉

你又岩 我都無諗過

邊到有？即飛

Frame 打手 雖然香港減左價 但係呢隻色 我係香港搵過都無啊！
利申：買左紅白

呢隻色幾個月前係times square見過

唔會

thx絲打 紅白藍拼色好靚
等減價即入

減到幾錢呀？

又話停產 到底幾時先賣完d貨

六七月左右行咗好多間都無依隻色
去咗銅鑼灣 金鐘 中環 尖沙咀
叫埋frd喺歐洲睇都無
不過感覺上要又白又有氣質先襯得起

Frame 話停產 講到冇哂咁
其實香港專門店仲有冇得賣？

我有，用左好似都有兩年，其實細袋黎講都裝到幾多野，岩岩買個陣覺得好靚，但依家覺得唔係好come興

唔好買 呢個款太唔‘’com睇‘’

有 不過通常收起左 要問先有得睇

我最後一次見到係4月
跟住想買嗰陣就好似全世界都無晒咁

我都係六月左右問過無～

六月仲係 20500，唔知宜加有無加減，之前係23xxx

想買loewe Barcelona / Hammock
係咪搵代購歐洲買 都唔穩陣
好多假貨？

絲打要唔要我幫你代購，收歐羅正價，賺稅only

利申個個月飛歐美

搵食就過主啦

我都諗緊買呢兩個其中一個
仲未揀好買邊個

兩個都好靚
我都揀唔到
想要晒

覺得呢4隻色都好靚
都揀唔到

唔鐘意drawstring, 我會揀灰色
純粹覺得隻紅對我黎講有點老，而我唔太好粉紅，同埋右下嗰個易污糟

Rene caovilla係咪over太多
唔著涼鞋無留意 淨係覺得佢啲涼鞋勁靚

同埋你要高踭定平底？
頭先睇sf見到呢對jimmy choo覺得好靚

利申 我個人係比較浮誇 我覺得靚嗰啲都唔係個個鍾意

咁除左呢四個你會建議咩色
我諗緊我用small會唔會太大 我得160

search下先 冇留意過呢個牌子唔該絲打

哇屌 呢對好靚 !! 但我應該冇場合著到佢
想要矮爭或者冇爭 普通出街都著到個啲 係我唔好冇講清楚
岩岩睇到dior呢對好似幾好

酒紅，秋冬用超靚

涼鞋仲要唔係高踭我真係無乜留意
rene好似七千零蚊你唔介意over少少budget可以睇下
一係睇埋aquazzura

依排成日落雨唔捨得著對aquazzura翻工

想問下各位絲打依家買peekaboo mini會唔會out左同太遲？
睇官網覺得佢隻黑色 灰色 或者淺藍都好靚

我都諗緊Mini Peekaboo定CELINE Medium Box定LOEWE Barcelona好

早排想買Celine box 兩隻都經典款又可以帶返工 但peekaboo個設計靚好多 但出左成10年驚已經out

Celine belt係咪micro會靚過nano? 想要個冇咁大但又覺得nano少咁啲野

單色我會揀灰，tan或者caramel
如果係拼色會揀一面有黑色嘅都靚
我識有人160都拎medium都ok

其實我都覺得micro 大睇啲斯文啲
我計我自己就micro 個size 先夠日常返工用
nano淨係夠出街(見到啲人話長銀包、遮都放到，咁一定大過好多牌子嘅細袋嘅)
同埋micro 後面同入面有分格好正

但一諗到條帶就覺得好煩
Micro 條帶應該要有165先可以側咩好睇
我其實有諗過其實買mini會唔會仲好
本身鐘意用大袋 而且條帶短啲可以側咩
但我160都冇 係咪都係得返nano揀

條帶長會好煩
個袋去到pat位會冇咁好睇
不過我覺得個袋手挽靚過側咩
想問個袋重唔重

Aquazzura好嘢嚟
有一對佢嘅高踭 勁鍾意又好著

alexandre birman

唔算太重 都接受到
但我只係去專門店拎過上手
未試過放埋自己啲雜物入去試

+1
考慮緊佢定係細sangle bucket 好
想要晒

我fd都燒我買Sangle Bucket好過Cabas
所以我都諗緊呢兩款

我果對冇踭嫁 哈哈
我都好鐘意佢我果對係有隻蝴蝶

Chloe 今季啲袋款

高踭我有呢對
嗰時著去蒲玩成晚都唔覺攰勁好著

平底我有一對有星星搵唔到圖

喺度講高踭鞋得唔得㗎
會唔會
好想瘋狂分享高踭鞋

想買demellier
有冇絲用過覺得點

有無絲打知道專門店仲有無roy bucket mini賣?

我都好想睇鞋分享高爭鞋真係好靚 可惜冇機會著
唔小心當左呢到係luxury post

Sure Peekaboo la!
個款真心好靚優雅又得 型又得
我覺得用既人都係有taste之人

無機會就搵機會！
不過我都好耐無著無買 上一個ex唔係好高唔俾我買
對上一對已經係一年前買

Sor絲打禁錯負評
你有用緊？可唔可以分享下

我無 不過我有朋友有
見佢旅行都有用平時返工都用
佢係黑色mini

平時著衫偏日韓又宅唔會出去玩
轉戰平底啦

平底都會還但係始終覺得高踭鞋有女人味啲

突然想買個低調少少嘅袋返工用添
依家醒覺用h 同cc 有d 高調
fendi peekaboo好唔好

諗緊demellier 定係 strathberry

想買 絲打諗住買咩色

我見人深綠好靚 但依家唔知有冇呢

睇官網得返黑灰紅個啲色 唔知門市會唔會有呢

我想睇深藍 官網都好似無 可能去門市睇下

一齊買

純分享：peekaboo 係我第一個貴袋，愈用愈愛

多謝分享 好燒啊！！

peekaboo唔會out我覺得，不過聽講好重？想買個最細，好cute

我原本用開布料嘅，用左佢之後係有唔慣。。但都好快適應。。不過我呢個係mini 唔係regular ..無咁重嘅

同埋真係鐘意佢夠低調。。但型又得。。cute 又得。。好想要埋個黑色

想買mini 絲打個個咩色？有無圖睇下

不過佢好多色都係seasonal 好想要大象灰羊皮但依家得返荔枝皮款 感覺羊皮elegant 啲

買左灰藍selleria

其實我得色啱就真係要出擊。。唔係無左會勁後悔

大象灰荔枝皮絲打點睇

新手留名

我覺得都幾靚呀。。。我果個好似都係荔枝皮，軟熟得嚟又好企身。。同埋好厚身

覺得呢隻同白色都好靚 但似好易污糟

淺色好elegant~

實不相瞞。。本身我係想要by the way
但係孭上身又覺得太簡單個feel 唔太夾，個sales 拎個黑色mini 比我一上身不得了。。out bug 都無論
所以我覺得與其睇相，睇真身先係皇道。。到時可能你就知咩色上身最啱心水

返工咩size好中定最大

視乎你多唔多野。。我用開細袋。。所以用mini 都好夠。。。唯一問題係mini 放長銀包好勉強。。我用左一兩個禮拜頂唔順都特登買返左中銀包
不過佢中size 感覺會formal 好多。。因為線位睇唔到，無咁casual

岩岩睇左隻淺灰同黑色都勁靚 好中意淺灰但始終都驚污糟

認真。。黑色一定超襟興！

呢隻色都靚

我想講好多隻色都好靚。。我見有位絲打買左湖水藍果個都好靚呀

想買Celine small big bag有無絲打知邊到買平？又或者搵邊個代購？

呢對靚呀

有冇人有好既二手店介紹

有靚色wo! 邊度見倒？

邊間？

Furla 同Michael kors 邊個好啲？
買畀家母

Furla

岩岩搵代購買左個 真係好開心係佢停產前入到貨

哥本哈根有

隻色搵左好耐都無 朋友係歐洲幫我搵過都話停產
見佢突然有貨拿拿聲入手 平幾千仲要靚色

有無絲打用過wandler 嘅袋
啱啱係 Harvey Nichols 見到 價錢唔貴個款我又啱
但驚間隔唔好用同唔係皮

好奇大家用緊咩袋返工
諗緊買celine small cabas phantom好唔好

celine cabas

啡色gucci padlock m size

買左邊隻色

loewe flamenco knot tote

新一季啲袋幾好

Blue+ creamy white
本身諗緊tan + optic white定依隻
揀左好耐

係，想要個cushion tote不過好窮

佢好似手袋內膽

好靚啊呢隻色係邊買啊絲打？

新手想問下而家celine 係咪無再賣flap clasp

歐洲有 法國

The row?
著得對腳好靚

靚色喎
本身都想買，不過睇睇下又覺得chanel mini flap bag 好靚。。。。

好似有啲，始終見女人用多

會

上年聖誕買左，用左個零兩個月都無就封塵了

幾好，輕同防水。

尋日廣東道Chanel Flap Med 金/銀/羊/牛都有
Mini 就兩個款都有

仲有條繩扣個袋仔

Strathberry Midi Tote - Bottle Green
暫時番工放工都未見過同人撞袋（可能我少行街）

等你用嚟擺啲濕星野咁 始終入面完全冇間隔
我擺啲頭痛藥敏感藥m巾個類

諗緊買celine nano luggage 定Loewe puzzle好 兩個都好中意

呢個幾靚喎～

歐洲會唔會平啲？

Balenciaga City

我近排都好想入手一個，絲你係咩size ?

好重 有個藍色

可以放A4嘅size
我鐘意佢有啲殘殘地嘅感覺
唔洗錫住用

又想買個goyard灰色

你意思係Mini 有牛皮？

得羊

Mini 牛係咪好難有？

店員話兩年冇翻過牛皮mini

羊皮買得過？

上年夏天有返過牛皮mini 個時未識欣賞

用背囊用到厭
男裝上膊tote bag 有咩推介？
最近睇中個Dior

係嗰陣唔鐘意cf

佢想要chloe celine你送個5-8 k佢應該未必好開心不過有時chloe outlet/sale都有d 8k以下既

Chloe有啲款都平啲嘅 你可以上matchesfashion ssense 睇

好似好少絲打講strathberry tote...有冇絲打用過重唔重啊?
之前想買east west , 但大size無mini咁好睇,
而家睇中tote midi, 但怕好重..

佢啲袋真係唔輕
我去lane crawford 玩過覺得太重唔啱自己
仲要我個人又矮 佢條帶太長

farfetch, harrods都OK
Chloe mini bag價錢都幾靚 你個range都有交易
建議你加少少錢 買個mini drew

男朋友送左個east west mini拼色 愛不釋手呀

small好D, large我覺得細粒女仔拎麻麻地, 但如果想要實用, 好似roy系列會裝得多野D

23絲 從來未買過名牌袋 新手入有咩袋推介？
想買d低調款 求意見

咩拼色啊?
mini真係好靚, 但太細過我想買大啲可以放埋把遮
佢啲quality ok嗎?上youtube睇勁少review

我而家個100x克, 重到hihi
完全唔想用

budget?

~15k

我都唔知呀...因為無去過歐洲...但係我諗而家歐羅平左嘅咁扣埋稅應該OK嘅....可以望下呀...長青款應該買到嘅...同埋我鐘意peekaboo係因為好少會同人撞袋.....

size?

中size就ok 唔鐘意大袋
但又吾好太細

A4 size對我好似太大喇
我都係鐘意有啲殘殘地咁
但而家先買 會唔會已經太遲

我返工有時要攞A4
如果唔係細啲都靚
Never too late, classic

暑假冇睇到
都唔知幾時先有得再去

我A4已經有個tote bag
等我見到岩色就買先
絲你係用咩色？

黑色咋
我見有人用藍色

依家番工用緊Tote mini bottle green，我覺得其實個袋算偏重，但我本身都慣咗咩重袋，所以對我黎講重量係可接受。不過我用落覺得呢個袋比我想像中裝得少野，始終佢下闊上窄，如果質太多野入去，有時個磁石根本唔夠力痴實

點睇呢款

依個post好正